點解我屋企冇節做？

屋企人一向都唔重視一啲儀式野
除咗新年會去拜年同重陽會去拜山
其他日子一概不理
平時食飯大家都分開食
我身邊啲朋友都覺得我好怪
點解成日都自己一個食
明明大家都係到
因為我覺得食野自己一個食都冇問題
食飯無論係屋企定出面都係一個人既活動

但關係唔係唔好
只係個個都鐘意自己一個

搞到我自己都有啲唔識點同人地維繫長遠既關係
因為同屋企人住咁耐個互動都好疏離

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁咪幾好

同你一樣
好想出去賞月

same 但坐埋一齊食飯都唔會有計傾

我係連山都唔拜
一家人坐係度食飯既日子兩隻手數得晒
食飯都無咩野傾
所以都唔係好識同人維持關係
有時嚮往有人陪 有時又想自己安安靜靜

忘了愛

same ...